借鏡鄉黑煙花炮

連日黎係夢歷online前線都表示我地缺少嘅係遠程攻擊。
我地而家缺少嘅正正就係「遠程火炎系法師」
如果有效使用火炎魔法攻擊相信可以有效阻嚇狗型小怪，協助前線盾兵及部戰兵推進。
只係方法歡迎戰士們參考商討

戰術討論 自推

推

會令人覺得頭先火箭炮單野係我地自編自導自演

會變咗同你個名一樣

啲咁仆街既方法真係啲牛屎爛仔先諗到

合理分析
但其實一早有人傾cocktail
咁其實會唔會代表我地其實咩都唔做得要好似728咁樣捱打？
目前前線推進只可以靠小怪失誤同埋盾兵防線推進
我個人都好希望有遠程戰力
歡迎更多有用戰術討論

推到勇武入黎！

係咪都屈你架啦
一陣轉個頭話拉到人
但放幾張反送中標語係度又屈你示威者做

啱，明明已經盡量溫和都俾人話暴徒都話足個幾月，其實係咪仲應該教條主義落去咩都唔做剩係捱打捱到凌晨散水？
我個人覺得每次online都需要有目標，做唔到可以第日，但唔可以每次都解唔到任，早幾日提出嘅hit and run已經係一個好好嘅參考
唔係鼓吹大家一定要行以暴制暴依條路，但希望頭腦清晰嘅各位可以諗下適當嘅時候可以用咩戰略

有更好idea嘅不妨提出

【分析】天水圍放煙花係一場傑出PR
由千夫所指到主持大局
抗議者包圍警署，原本警察只能被動地被圍屌。但當外面馬路突然放煙花，然後即刻有個外表上鏡、似足TVB警察劇主角既藍衫出黎講野，呼籲救人要緊。
放煙花之後，抗議者由抗議警察執法不公，變成市民尋求警察保護。放煙花之後，現場由抗議警權，係「救人要緊」既大旗下，急速逆轉成由警察「主持大局」，甚至因此得到掌聲。「執法不公」、拘捕學生時「濫用暴力」、「警黑合作」完全被放埋一邊。

時間天衣無縫
放煙花時間，剛好安排在3位學生被釋放之後數分鐘；「驅散人群」的觀感大減，始終釋放學生就，追究執法不公的關注度就會降低。然後一放煙花，「救人要緊」就自然完全蓋過追究執法不公。

一洗落閘「唔做野」形象
天水圍警署比人屌得最勁，就係7.21落閘唔做野。但今次一反常態地，幾個警察即刻衝出黎「執法」。趁抗議者同記者齊哂人，係鏡頭面前高調「做野」，一洗「唔做野」既形象。

帶領輿論，追究警黑合作
假車牌、玩煙花、南亞人；事件明顯係有組織既行動。究竟乜野人策劃？放煙花對乜野人最有利？只要扣連係警黑合作既脈絡下思考，答案根本好明顯。但我地需要既，係將依件事分析比大眾知道，唔可以比「民意翻盤」依件事發生。